[實事] 入黎回報你公司黃/藍 反唔反對罷工 !!!! 建立全面黃色經濟圈

罷工就大部份人都想罷 但驚被清算 & 經濟壓力

呢份清單主要目標唔係要d大中型公司明目張膽地顯黃
大中企業都會驚得失任何一方
佢地中立, 唔清算罷工就已經足夠

但如果一入左藍名單 肯定生意會受打擊
黃爆買 藍罷買
呢個就係我地目的 將黃色經濟圈由下而上繼續擴散

暫時分做接近20幾個行業
1. 餐飲&食物, 3. 工程&維修 4. 運輸&物流 7. 批發&貿易 etc

匿名提供公司資料 (可以唔留contact, 最好有prove):

清單總覽: (等有DATA之後會整好睇d)

順便推埋呢個post: 三罷陣線：各行各業都要人
入去join埋自己行業既telegram group

各group admin可唔可以幫手feed in 公司藍黃中立資料

快d feed多d資料入黎
做實事就冇人推

8掛新聞就圍住傾

推爆！

等多d資料先一次過更新落spreadsheet
因為更新前要del走聯絡

Push

曱甴近平

推！

這就是香港人

關於黃色經濟圈，我提議有冇網站或者apps 介紹黃店，然後俾人幫襯完可以寫 comment ，post 下相，等多啲人認識不太出名嘅黃店，出名嘅黃店就排長龍，其他黃店就生意一般

另一方面，亦可加強鞏固黃店經濟圈

填完

曱

曱甴王習曱甴

推啊

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

淺黃，但多廢老廢中，大陸有公司

反唔反對：唔知

黃/藍主要睇老闆同高層取態
因為間公司賺錢=老闆賺錢

呢個？

推推推

#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳 #健仔 #周同學#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101 #113#新屋嶺 #還眼 #還耳 #填命#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖#組織工會全面罷工#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact

有時一間公司唔同樓層/Department 顏色同深淺都可以好唔同架喎 咁要點分

推

推啊 咪再睇八卦啦

push

淺黃
大罷果次罷左半日）

咁呀
黃

肯推正經野未

推！希望有多啲人支持三罷！

推呀

3x藍+中立：1黃，點搞?

我係好支持罷工既
同時又問有無一個網頁可以
入鋪名就搜尋到佢係咩色？
咩鋪頭都係唔單止食店
我知open rice 有人分哂類好好
但OpenRice 佢好蠢
無得係人地既book mark入面打可搵鋪...
黃店有1102間點搵自己想食果間係唔係黃...

曱近平

政府係最大公司，咁點算

未過百

你on9啫